買mon千奇唔好去中央田

是咁的，小弟琴日同個朋友去深水埗砌機，
自己個舊mon又有啲壞，所以打算陪佢砌機果陣買埋mon。
聽講中央田聲譽幾好，就去左幫襯果奸店，
然後就揀左個mon買左返屋企。

買到返屋企後，用左一陣就發現個mon有啲位黃黃地，
跟住打開左一張全白色圖，拉上拉下，睇下係咪全個mon都係黃，
發現上面啲顏色正正常常，都係白色，中間開始偏黃，下面就更偏黃一些，
為左確認我無眼殘，叫埋屋企人幫手睇，
一開始佢地都話唔覺，但我指一指之後，佢地就睇分別。

之後，今日就打左電話過去問，
佢地話可以拎返去check，check完係偏黃就可以換，
咁我當時就諗，依奸店都幾好，仲可以換。
係還原嘅途中，我發現個mon個支架實到hihi，拆都拆唔開，
又怕一陣太大力拆，整壞個mon，到時就hihi，
所以我成個mon連支架擺返落去皮紙到。
結果就係個紙皮封唔到盒，支架突左出黎，
好似瞄準器咁卡左係紙皮中間，
所以我要雙手托住個紙皮盒，再搭車由屯門去深水埗，
途中啲人用啲怪異眼光望實我，但我無理到，
因為只要到左中央田就可以換返個無事嘅mon返黎，
一切付出都係值得。

到左中央田，即時就比佢地check，
但佢地換人睇左幾次後，死都話睇唔到，
心諗:大佬，個mon上面白，下面黃，咁明顯都可以話睇唔到?你睇唔到就咪叫我返黎換啦，個mon好重架。
指完幾次有問題地方又再同佢地理論完一番後，
佢地就叫我睇睇佢地放出黎嘅mon，
睇下有無依個問題，
唔睇仲好，
但我一睇，發現10個mon入面有4~6個mon係有咁嘅問題，
果陣我就知玩完，原來奸店係專賣依啲黃又黃唔曬，白又白唔曬嘅mon嘅店。
果然，我同佢地講有部分mon都有問題之後，
佢地就直接答我話幫我唔到，自己call廠商上門維修。
無耐之下，小弟只能再次托返住個紙皮盒回家。

圖？

奸……
不過個故事又幾慘既…

報警呀嘛
你唔係今日先知腦場班撚樣仆街呀?
你估佢哋開善堂?
唔水鳩你呢啲人點搵錢
如果你即場報警應該至少依家唔係搬撚完個moon重要上嚟開post

支央田啲野貴絕全個腦場

上次想問cpu幾錢佢話冇得單賣要跟板一齊買

都戇撚鳩鳩

淘寶式套餐

其實中央田幾時聲譽有好過

不嬲出哂名黑店黎,你聽邊個鳩up

不嬲買mon唔會去3c買 出曬名黑

手動filter冇人屌

Btw 買mon果時冇試咩

邊間比較好 得閒行過去望下

你買果陣check唔到已經含左

買MON唔即場CHECK係你戇鳩姐

之前陪fd係金的士買mon 有即場check
樓主有無即場check?

3C

咪撚去黃金買啦 上網又齊又多

圖都無張.點叫人信
其實某D mon某D型號,係會常有呢D問題(LG)
零售多數推得就推

圖片？

mon根本撞手神
當場CHECK唔到想再換邊間都唔會啦

買mon即場check
買intel版即場check針腳是常識吧....

咁係你on9
人地擺出黎有大半都有咁嘅「問題」
即係本身個Mon就係咁
咁自然人地可以話個Mon無壞，咁點換

圖可以p出黎，而且實物唔認真睇，都好難睇得出，圖就更加唔洗講，所以放圖無意思 。
寧可信其有，唔信咪照去買，到時又多一個我

中央田係 3c 之中最正常果間，價錢係有得講。買之前唔同 sales 講明包幾多點，唔開箱 check 機，咁做咩要落鋪買 自己柒左就算喇，如果間鋪淨係賣黃 mon ，應該一早執左喇。

我認，自己無睇清楚先買

最好唔好去呢D店買喇
事後有咩事係一定唔會換俾你
消費者係接近冇保障

有check，不過果陣check唔到有問題。
點知買個mon都要咁煩，好似睇女咁，要由頭睇到落尾咩
果啲黃位，唔認真睇真係好難睇到

試下自己較RGB

佢叫我拎返去check果下先 ，
唔換直接話無得換咪算，何必要我山長水遠托住個爛鬼紙皮盒又去一趟。
我依加先知，唔係明顯到一眼睇到果啲，
奸店就打死都話睇唔到架啦

識得有friend喺入面做，俾個單number我幫你問下

手機 mon 都成日有尿黃色，你又唔講買左咩牌子/型號 mon，好難判斷係伏機，定伏鋪。

btw, 隻mon係黃嘅你邊度買都一樣黃㗎啦

無用，
佢唔係成個MON係咁，
個mon上面ok下面唔ok, 除非有啲係可以較下面唔較上面啦

上網買仲好啦，起碼有得退貨先

影黎睇下黃得誇唔誇張

係架啦 呢類店通常都係係咁易幫你check一次
有問題都講到你冇問題 或者搵其他籍口話個問題唔關佢事
例如你自己人為整爛個MON之類
之後就叫你自己搵返間公司做保養
見唔少FD個結果都係咁 真係撞手神

之前去買mon check 到一粒死點都即場換過部
(平mon) 服務都算ok 呀

Btw 一堆都係黃好明顯係批貨出左事 下次轉牌子啦

冇錯 真係上網買仲好

之前單拖買左隻asus mon
可以先check貨後俾錢 冇咩問題
店員仲幾好服務

講左咁耐圖都無張 ,放張圖上黎真係咁難

都幾搞笑架喎， 前兩三星期我狂屌中央田係黑店又唔見有人撐， 抵死啦 越嚟越多受害人上水

Samsung 24F350 $999

邊間？

屌你老母樓主講咁耐圖都冇張
講埋啲咩信就信唔信就算
一啲證據都無點會有說服力呀？
叫人點信你呀？

然後細鋪信唔過就梗
樓上又有人話連3c都信唔過
咁認真我仲可以去邊度買？

又係你隻癲狗, 平時硬件台唔見你, 一有人反就沖出黎

收皮啦 中央田個名臭撚哂架啦

OP又唔肯放圖出來
你放出來起碼識既巴打都會出聲
宜家只能夠講叫你再買過隻小心D囉

專賣次貨畀客 仲叫白店， 收皮啦打手

樓主唔係買左呢部 LG !? 如果係鋪試果時, 咁黃都 check 唔到, 真係要去驗眼.

買mon比錢前一定問清楚包唔包零光點零死點
我上次去黃金行晒咁多間好似得兩三間係包
買咩cpu同底板都好最好即場拆埋盒check cpu check針腳同供電位
有次係中田買左塊底板就係冇開盒check
返去砌先發現塊底板24pin供電果到其中一隻腳開左叉搞到火牛插唔入
打去話冇得換要上漢科整

唔係可以7日內退貨？

香港開黑店根本無咩成本, 反正都一堆傻仔中伏

灣仔188都千祈唔好
屌上次真係燥撚唒
1000買假mon屌

唔識搭的屎？

果陣急用又冇諗過換淨係想換返塊一樣既拿拿聲砌好佢

black list 左 central field 九世
買過所有野都有手尾跟

連登仔有咩鋪唔係黑店

同求

你個mon幾錢，平野既型號唔要求得太多

咩年代，仲包點，比人笑啦

其實電腦商會規定七日內可以換貨，你同佢講要做野個mon唔用到，加錢換好少少既型號

話說999想色準真係發緊夢

佢個moon九日幾蚊炸，佢捨鬼得搭的士

我都係中央田買過隻samsung cf591 （曲面）
隻mon左右一邊偏藍一邊偏黃
最後坐左gogovan番去換

去到個sale都話睇唔到（後生仔黎）
我堅持話有問題，mon成2千六無理由會咁
然後好聲好氣叫佢拎過隻比我
之後佢就拎過隻比話比我換一次
然後佢拎出黎個隻問題都一樣
我話接受唔到，再叫佢拎過隻
去到第三隻先無問題
最後仲主動幫襯佢買左隻ssd

我覺得換唔換比你其實係睇個sale好唔好人
或者睇你個樣好唔好恰
建議你都係打電話堅持叫佢換

呢間鋪幫襯過兩次買mon，其實都唔錯
最緊要比錢前check清楚
另外，其實係samsung QC問題 先有咁多偏色問題

圖都冇張
打手唔係咁做

嘩你咁講 你講咩都得啦

袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領袖

圖都唔肯放張
叫人點信

咁撚黃就影出嚟啦，呢啲都純文字討論

一千幾百個芒不能要求咁高

可能見我係毒L，唔肯換
今日果個sales都係後生仔(仲有個短髮女，戴住個mk口罩)
我買samsung都係佢地介紹，
如果知道咁易中獎我都唔買samsung。
奸店介紹完啲有問題嘅mon比我，又唔肯換

不如你講下邊間唔係黑店

我只係想買個正正常常嘅24吋支援hdmi嘅 mon，呢啲要求要幾錢先得

信sales

圖都無張 睇文字講故事咩 講咩就信咩

無圖看故事
腦場除左出名多契弟昆人買黑心list之後就係多打手

我自己影完都睇唔出張相有咩問題

左上右下都漏光

睇張相真係無問題
搵日去poly驗眼先得

識去中央田都唔識去正都
抵你比人昆

我買個mon都用左兩個月就壞，不過call廠商上門維修免費

其實你係咪買左tn mon

va mon 如果唔係正面望 就會現color shift嘅情況 顏色會偏色 或者變黃
不過一分錢一分貨
1000蚊嘅mon都係最基本嘅價位
質素好壞 我諗巴打應該明我講咩

下次俾多少少錢錢 買好少少嘅型號啦

999 仲咁撚多要求

AMOLED就唔會漏光喇
IPS PLS VA TN 隻隻都漏㗎喇，先天問題

我上次個mon benQ $1499,
好左好耐都無事，顏色好正常，係近排係咁自動關MON，
先打算買個個新MON，結果一時貪平又去錯店就出事

佢嗰隻PLS嚟，不過我真係睇唔到點黃法，你睇唔睇到?

不如我999賣件垃圾比你，然後話999仲咁撚多要求?

買電子野真係睇手神
唔當埸check埋就真係幫你唔到
而且check都唔係一定得
上年買lg mon
佢話大mon 3～4點死點先換
少個3點就要焗食

tn 先少漏光 陰陽
低價ips預左啦
之前見過有條友黃金開Dell
開左 5，6盒都係漏到傻
最後個sales都勁無奈

咁既價錢要包色準，笑死人咩

睇 spec 係 pls 類似 ips，所以會有漏光情況，正常用問題唔大。但你話中間黃，真係睇個人敏感程度，搭車見有d人手機 mon 尿黃到 hihi 都照用 另外，樓主隻24吋先賣999，算係低階型號，QC 唔好期望太高。

依張應該會明顯啲

係咪dell 2718q

唔只低階型號 直頭舊款
而且兩年之前好似都係賣差唔多價
係咪sales要清舊款水你買
同埋好多大鋪其實都會俾你即場開箱check咗冇問題先俾錢
利申做過mon sales 一兩個月辭咗工

屋村電腦鋪買又話比人食水
去豐澤百老匯又話貴到仆街
ssp又話全部都係黑店
Amazon ebay買又怕中伏
連登仔到底係邊到買電腦硬件

你依句用係咩價位都得

999差唔多係咁既質素啦

點睇 望左陣都睇唔明有咩分別

色溫我揀正常
其他乜野都試過曬啦...都係一樣，
邊個位有問題，
就邊個位繼續有問題，
最明顯應該係右下果到。

真係睇唔出有咩問題

我覺得係亮度唔均勻

就係難睇到有問題，
我買果陣佢比我check我都睇唔出，
就係買左返黎用用下先覺，奸店就係呢下先勁

對唔住。。。真係睇唔出，你可唔可以圈住黃左果part

所以我一直叫大家去comdex買mon
有得check完畀錢
無得check既話，咪第間囉
問多幾間好哂時間？

結果好似樓主咁

我屌，我仲以為係左右兩邊

求推薦，小弟對mon真係一竅不通
其實我原本預1500 budget 左右買mon，
因為見到samsung，又係大牌子，自己部電腦都係用緊佢，
又咁平先，
咪貪平試試...

Sales 推死貨預左，所以入親腦場對耳會開啟自動過濾 mode 之前硬件台就有個巴打係黃金比 sales 水左入左隻成三千，出左2年幾 27吋2K mon。

上面圈係正常，
下面係偏黃，
其實實物會明顯好多，
差唔多有7~8成都係咁，
但2~3成係正常

臨到新年打手又出沒
圖都冇張，Model又冇

咩型號

仲係經驗太少，你講得岩，sales推無好野

屌啦，呢間垃圾
中學雞嗰時去砌機，唔夠一個月已經藍moon
自己又唔撚識整，次鳩次成部腦由將軍澳親身過去。
屌你老母整極都係壞，垃撚圾
最後自己學點check同換件

砌機D件本來就好多伏，D小問題煩到痴線，所以點解咁多人買notebook

邊間信得過？

要知嘅係Sales係跟牌子
最緊要自己心水清知道自己要求啲咩
打機用 普通求其用 剪片執相用
問吓佢哋要注意啲咩先囉
行幾間問多幾個sales

清死貨 重點款 或者有贈品嗰啲咪會sell多啲 易賣得出呀嘛
不過正路如果你諗定買乜牌子或者型號啲sales都唔會點搞你

個收銀阿姐，西口西面，個款又衰

我隻副mon 21:9 29吋都2千啦

好多中央田打手
我喺個度買過兩個mon
兩個都有事
第一個用左大半個月就壞panel要整
第二個就比佢sell左個input lag超大完全用唔到既mon
依間野專賣垃圾mon
其他我唔知
但係買mon千祈唔好去中央田買

會唔會試下用photoshop或小畫家color picker兩個圈既顏色？

利申我用philips mon無死點

另一個角度睇，你用$999發現左你既天賦，值晒！

想知咩model input lag超大

不如咁，你call三星上門check，有問題叫佢唔洗整，淨係俾張問題report俾你，你攞住張report落返去中田叫佢換貨

老實講，可能係我眼殘或者影相問題，我真係睇唔到有咩變黃。如果如你圖所示，人哋唔換真係正常

amoled

屌你自己唔做功課是但買隻平價野就屈人地
呢d cheap mon少少偏色一向都有架啦，你以為***就一定好野？
講緊你成萬蚊買部電視咪一樣會漏光偏色
不過只係全白畫面明顯d
平時正常用根本唔覺
想靚咪比多d錢買eizo 囉

以為樓主買咗EIZO CG，你買呢個價位嘅mon邊有色準同唔漏光 ，就算換肯比你都係一撚樣

肯換

其實飛利浦幾好

上年買隻cheap 雞1000蚊，上個月轉隻144hz 都無事

有咩型號會input lag ,同你點知係input lag

mon呢啲真係睇model
竟然有人話正都好過中田先好笑
睇就知道
三c最平係中田最貴就係正都
commdex同中田啲野差20蚊左右
就正都可以同另外兩間差兩舊
其他細舖仲離譜
中田都係黑店咁成個黃金其實唔洗買
同埋好老實講
硬件呢啲野你如果自己識,係無人水到你
所以係得價錢先係真理
中田大部份野都算平(有時旺角珍寶平啲)
唔識就google做多啲功課先買是常識吧...

檢查纜線接口

邊個係打手最明顯

好彩係京東買左隻msi無事
不過有機會係2手退貨

多得開台果班仆街 買黎開箱
賺完點擊就退 成班跟住試玩完就退
我都係買完先知2手東呢個名
無穿無爛唔理了

上年買左隻dell ips又係返到屋企先見到偏黃
舖又係左推右推
最尾搵dell官方換左兩次先正常
但售後真係唔錯

999買mon 唔撚係多要求呀
正常牌子中階野鬼有咁平
你拎一千買部屌米手機都唔會有iphone 水準啦
又窮又咁撚柒麻煩要靚野，西客咪你呢d lo

真 用咗成七年
不過千幾蚊色唔係好準 但隻mon正常到冇藉口換
其實其他牌子都冇乜聽過人一兩年就換 一般壽命都起晚三年

Mon其實都真係好難壞，我都有隻Viewsonic用左7-8年 最後我換mon佢隻牛先壞壞地去換隻副mon
Xb271hu +隻 21:9 29 LG

即場CHK MON 半粒死點都有得換啦

直接O係廠拎貨

真係覺得明顯既
搵個惡d既fd幫你去換啦 （7日內）
認單唔認人

如果唔得，就7日後call samsung上門搞
都係唔得，就慢慢再儲錢買過隻新啦
（我諗你都係學生哥）
唔係用落都唔開心

正常啦
所以專業mon會有均度補償

叫汽水人出黎幫你手

Samsung

係， 佢地做打手嚟講都幾撚失敗

睇下啲內容 , 中央田打手有 4 至 5 位

你個咩邏輯黎？
買iPhone就唔會壞，買小米就會壞？
我要求件貨無壞就係多要求？
用啲九唔搭八例子黎做例子係咪覺得自己好有道理？
唔理佢幾錢，我相信，係知道件貨係爛前題下，無人會願意比錢買件爛貨，如果你知有一部iPhone個Mon係有事，你仲會買果部？
可能你例如啲，爛野都接受到，但我唔係你，唔好將我同你拉埋黎講

係，學生哥草錢不容易，比錢買難受

正諗住call廠上門整
其實就算換到都未必無事，一陣有事又要換，又要搞一輪
奸店就係咁，只係7日內無限loop

個moon 有冇cal moon report?

呢d 垃圾散貨場，仲衰過淘寶，淘寶仲要平d

上網買仲衰，有咩事要寄嚟寄去麻撚煩

佢仲要即場睇唔到，跟本唔明顯

咁既垃圾鋪，等執啦

連登7死人，一定係，除非唔係

要吹水又唔洗寫支架凸出黎比人望住咁柒既

中央田可即場check, 7年前隻philips 16:10 mon仲無事正常工作

屌，原來聽sell屎9up而買，我一向都話，唔可以聽sell屎9up，而且班sell屎見你唔識，個樣又柒柒地一定恰9你，香港已經冇白店，最多係冇咁黑同極黑之分

agger... 終於有人講

comdex 買幾好喎，有得驗屍又平過另外2C

中央田sales我無咩意見，但係個客户服務中心個肥仔真係屌佢老母，次次有嘢壞去換佢就串撚到仆街，玩手機唔撚理人

係咪ips mon呢
我可以話你知背照唔平均係平價ips mon通病，有D會嚴重到背照色溫都唔平均
所以mon先有咁大嘅價錢差距

用緊呢個mon , 唔用due uniformity 用due brightness 都正到不得了

4皮野好難唔正

最唔正係windows, colour management 麻撚煩

呢樣真，windows 呢方面差過mac好多

個個photo viewer 既色都唔撚同，睇死人

x都？抵你比人昆

邊有 先錢後貨

俾錢，即埸開機試色，換到滿意先拎走
好合理

我印象中係比錢》 試mon > 1-2點死點屬正常唔會換

全世界都係先錢後貨

中央田係出名
出名黑店呀ma

唔做功課 間間都係伏

做左功課都冇用，樓主買得999蚊mon要想有好質數 ，買機個時又唔check 清楚先走，跟本係自己太大意

幫䞋佢仲好似欠咗佢咁，好似仇人咁，多謝都冇聲

好多腦場sales mon住呢個 post

3C嚟講 我淨係唔去邪刀

利申 去開珍寶

又話邊間好啲邊間冇咁好 笑死
根本間間都一擔擔

1000蚊 撻得著 識發光 仲想點？

岩岩壞左Mon

24吋 1920x1080以上 薄邊大概幾錢左右？

簡通文書，唔洗電莖

我見$800-$4000都有，又IPS又1HZ又超廣角，唔識分 有冇咩牌子好啲？

淘寶

金的士賣舊貨
邪刀垃圾SALES
中田係貴D不過可以講價

近幾年砌機都幫襯唔少次中田, d sales大部分都吹得, 半年前買mon差唔多6k佢都講明可以開3隻比我試, 仲有例牌比cash減番2.5啦
邪刀就多數買週邊例如風扇, 水冷, 同d sales冇咩接觸就ok
再唔係就直接珍寶唔使煩

我發現開依d post既多數都係唔識電腦既人, 你問得叫sales推薦, budget又低, 唔通真係推最好果件貨比你咩, 梗係點都散下d死貨啦 不過有時死貨都唔係問題, 問題係你自己又唔check真d, 咁你想點者

仲有樓豬隻mon連埋packaging先4.7kg, 講到"一切付出都係值得。" 笑撚死我

一千蚊隻廿四吋真係唔好要求d乜
俾錢之前check清楚就係

1千其實粗用入門，生產D渣野你....

以前買過，呢家用槍指住我 我先去佢到買

但其他店貴些少，但其他都ok。。。

電子野，大把地方都有得諗嘅

唔介意貴少少嘅話試下Eizo EV2451/2457
起碼睇得耐都唔會唔舒服

利申用緊2455

c24g1 都係1400蚊 仲送埋上門

中央田賣D野有時鬼鬼地
上次買外置DVD 俾盒古古怪怪好似MARK 左野
我即刻叫佢換第二盒

不過我信佢係白店
因為之前買過記憶卡 話買錯唔岩用拆左都可以換
雖然貴小小但之後有咩都去佢度買

理論上
拆左都可以換即係間鋪會賣唔係全新既貨比客
拆左唔比換既鋪，應該唔會有二手貨賣（唔係100% 冇， 起碼機會細D)

其實某d貨係可以退返比代理 拆過你都未必買啦

老老實實，我就唔信會退啦，一係包過當全新賣，一係砌機散

[新手] cpu即場拆開check 針腳?

有得講價咁好?

你講中央田? 唔多可信

intel版cpu針腳係底版socket度...

點睇到?
利申: 盲毛表示真係唔識睇

邊間?

兩隻mon咩型號?

請問點解唔直接整? 要額外俾錢? 怕俾三叔整，實際係換回另一個人地換去整的mon ?

寫錯,右上右下先岩
你放大張圖睇明顯黑左少少,係先兆黎
之前我隻aoc漏光個師傅(check係唔係正貨,人為個件)佢咁講解
問埋佢點解會漏 佢話呢d mon係咁 燒一兩粒led燈炮之後會慢慢咁擴大

我直接save你影嗰張相，冇做過手腳喺photoshop開出嚟睇色，上面個位同下面個位係冇分別咁滯⋯⋯最多係下面暗少少，係要話偏色的話，上下都一樣係藍色弱少少，真係睇唔出有所謂下面偏黃情況⋯⋯

你唔應該拎返去驗mon，你應該去驗眼

6k當然好服務

說出個重點來
上幾層有師兄話 中田 拎件貨鬼鬼地，馬上叫佢即換。同一間舖，又咁好拆完都包換

我意思係佢俾你換，係有後著，repack and resell